好想痾屎

唔痾搞到個心囉囉攣
定因為咩呢

我都唔知點解 點解呢....
有咩特別呢...似細路仔所以想對佢好同氹佢
但係如果假設A係真 我會斷聯絡

咁如果係B呢...利申好想係B但機會好微阿

咁我算係明知係A都重樣犯錯嗎....

仆街完全唔撚記得加密較細我係低能仔

你講緊乜

睇唔明就好

摩斯密碼咁喎師兄

就係要冇人明先敢打出嚟